管浩鳴：陳同佳未獲批台灣簽證 仍居安全屋

台灣殺人案發生至今三年，協助疑犯陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴表示，台灣當局未向陳同佳發出簽證，台灣代表律師已多次聯絡有關「窗口」，表達陳同佳願意到台灣投案，至今未獲正面回應，期望台灣本着人道考慮，盡快發出簽證，又指陳同佳目前仍居住在香港警方安排下的安全屋。

安全屋係俾卧底住嘅陳同佳咩身份大家明啦

全香港上樓最快
仲有私人保鏢
一日包三餐

全部香港人埋單

期望台灣本着人道考慮

殺人犯無事無幹都要人道考慮，港共就要人道比佢住左年幾兩年大屋

等埋gta6出先

人生贏家

佳仔邊日同潘太拜年？

唔知佳佳有無ps5玩

同佳係咪死左

佳仔又贏

人地唔批簽證你咪夾硬上機囉
我唔信會叫你原機走

香港：
殺人犯住安全屋
香港窮人住板間房

可以拍套tbb 劇，仆佳仔帶住大隊保安踩去潘太屋企。

性公會管怕： 佳佳我地繼續互含

好食好住做乜要過去

係咪待遇最好嘅殺人犯

簽證?
我屌你老母呀，依家叫你去食牛肉麵?
押佢過去啦仆街